冷靜完未？

今晚出黎？

點睇

你冷靜啲先，你24個鐘入面開咗10個差唔多嘢嘅post

開行動post好過膠post啦

咪係 唔通開咸濕post

要冷靜不了

樓主你開撚左好多post喇，試下轉過個Account出post無咁顯眼